[求屌]唱歌毒j 夜媽媽叫春

是咁的 我一直鍾意唱歌 但唔知自己唱成點 又想玩學校sing con 驚太柒所以事先po上嚟連登 聽下咁多位巴打既意見先決定參唔參加
難聽記住屌 上台柒我驚我會喊

有啲字發音錯左
eg「決」定 係jue唔係chue
同埋唱錯歌詞
eg 淚流滿面 唔係臉

巴打加油

Sor國語廢同無睇歌詞
我仲知自己拍子同key都錯

咁sing con唔好㨂國語歌唱啦
開住MMO唱會好啲 清唱好易快/慢左

呢首係之前錄落既廣東歌 高難度挑戰左

^_^

Po埋粵語殘片cover 俾啲意見嚟吖